感覺香港人着衫唔夠靈活

唔知點樣身處二十幾度既室內時唔少人仲係會繼續穿住羽絨衫或者好厚、保暖功能甚佳既綿質外套。除非果個人身體真係非常虛弱，按照一個正常人既體質來講身處二十幾度既環境下上身最多只能夠着到ㄧ件薄既長袖衫。況且夏天室內呢個温度幾乎所有人t-shirt外面冇加外套。着衫欠缺靈活性同適應性，難怪每年冬天香港咁多人病

認同
啲人去到室內都唔除褸
打邊爐都著羽絨 屌佢老母 見到都覺得熱
最撚憎人廿度都著厚褸/羽絨 香港冇必要著

你有無諗過打邊爐個度係無位放件野

一件羽絨由秋天，著到冬天再著埋個春天都得，由幾度到二十幾度都著得，咁都唔算靈活？

方便定靈活

你理得人姐，一定要跟你果套？

報警囉

去到咁暖既室內都着咁多衫好容易令自己身體散唔到熱而體溫過高，有機會對體內器官既運作帶來不利影響，極端情況下甚至可能會中暑頭暈

放大腿上面或者掛係凳背應該都可以掛？最緊要自己舒服

好慘 人地著咩衫都會引發你d負面情緒

羽絨保暖功能好好，意味住佢好有效地減少你身體既熱量流失。係好凍既情況下羽絨令你身體既熱量得以保留。你身體每一刻都製造緊熱量，係相對温暖（18-25度）既情況下羽絨反而就可能會阻礙你身體散熱。當熱量不斷係你體內累積你既體溫就會隨之不斷升高，一直落去有機會令你體溫過高。體溫過高可能會令你有頭暈、作嘔等等既中暑徵狀，又或者削弱你身體既器官功能。因此着衫唔靈活有機會帶來不良後果。着衫都係需要一點靈活性既

算啦，樓主驚平安夜聖誕冇人約就上黎刷存在感。

香港著衫就最麻煩，著短衫入冷氣地方又凍，著長衫出街又熱，咁樣最易病！

可以着短衫打底，外面再隨住個人需要添加適當數量既外衣，例如羽絨、背心等，令到自己舒服為止。當你覺得好熱既時候就可以除淨最裡面果件短衫。咁樣既唔會冷病又唔會熱親。依家冬天我基本上每日都係咁做

屌你老母都ON9，熱咪除衫，點會熱到中暑，膠少陣

我都覺得自己好on9
但真係會好炆